午。

弘，燒嘢食嗎？

冇飯?

no ar驚同生青瓜

戒

呢啲肉肥

要呀

鯖魚正 又平

好肚餓呀

冇錯 好香又平

弘，我整咗brownie了

快啲開po
brownie plus chocolate ice cream

無雪糕
但好香

健康餐?

都唔明點解咁多負皮
睇見都好想食

c

弘